[![Build Status](https://travis-ci.org/msifd/misca.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/msifd/misca)

Мод ролевого сервера кубача [Ариадна](http://ariadna-rp.ru/).
Краткий список фич:
- Система проведения пошаговых боев. Можно драться с НПС-кабанами и игроками. Говорят, ей даже удобно пользоваться.
- Около полутора тысячи предметов и блоков без текстур и логики. Невероятно.
- Сервер-сайд книги с разными текстурами и шрифтами. У нас их уже почти столько же как и в TES.
- Синхронизация конфигов с сервром. Довольно удобно править всякие балансы.
- Куча мелких исправлений, дополнений или вырезаний механик кубача. Типа вечного голода, запрета копания инструментами или неуязвимости около спавна игрока.
